[催淚] 台灣人畫呢幾幅畫，睇撚到喊

作者：台灣人阿任

台灣咪變香港

台灣

仲以為係諷刺袖手旁觀得把口嘅香港人

上帝之紅手